一人n個發過恐怖嘅惡夢

今晚第一個夢入面嘅男主角本來同一家大細食緊飯
突然有個人send sms過嚟叫佢落街幫佢喺車尾箱攞啲嘢
咁個主角就走落樓見佢 一路聽佢講架車有幾多嘢 一路等佢開車尾箱 男主屋企人就喺側邊望住

原本大家仲有說有笑 點知一打開發現係條屍
轉個頭個人就唔見咗

成家好驚惶嘅時候 男主再次收到message
‘Take care of the body.’

唔知各位巴絲會唔會
我自己一晚會發成五至十個夢 有長有短 好多醒返都會記得或者有印象
搞到日日瞓醒都好攰 好似廿四小時無休息過不停活動咁
正正常常嗰啲夢 或者科幻啲 刺激啲都冇乜嘢 有時仲發得幾開心
不過一發惡夢就好大鑊 有時控制到自己 知道自己發緊夢 但有時真係分唔到現實同夢境

今日發嘅呢幾個係一連串嘅 我原本都控制到 可以好似睇戲咁睇
仲安排咗啲劇情發生喺同一個世界
點知去到最尾所有嘢突然間發生喺我身上 就嚇醒咗
而家先嗰兩點半 唔敢再瞓了

當打機咁囉
好少發惡夢
利申唔識安慰人

有好多鬼衝落我到
就算我知係夢都醒唔到 唯有面對
衝哂先醒

最恐怖係係現實發生嘅情景曾經係夢入面出現過

係高層跌落街
有離心力

多謝巴打
但有時啲夢係有埋其他官感
頭先臨嚇醒之前畀個女人咬我隻手
打極都唔肯走
醒返仲係又痛又痹

係呀
我本身畏高
但又成日發埋啲墮樓夢
醒嗰陣會彈起身
驚到喊 醒返成個枕頭濕晒

回魂夜情節 d lift壞左 再行後樓梯見到個著紅衫呀婆係度燒緊衣紙比自己
個樣勁恐怖 之後我同自己講 假既假既 之後跑落大堂
但跑極都跑唔完咁 之後就醒左